其實自己有地中海貧血就唔好生仔啦

你D細路會同後天血液病患者爭血
而且人哋捐血唔係理所當然。
堅持生個貧血出嚟就指望其他人捐血會唔會有唔好意思感覺?